%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiências}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Monitor de Projeto de Algoritmos Computacionais} % Job title
    {CEFET/RJ} % Organization
    {Rio de Janeiro, Brasil} % Location
    {Ago. 2019 - Ago. 2020} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Auxiliei o professor com tarefas gerais.}
        \item {Apoiei alunos de graduação ensinando e explicando as linguagens C, C++ e Python.}
        \item {Apoiei alunos de graduação ensinando e explicando estruturas de dados fundamentais, incluindo arrays, matrizes e filas.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Monitor de Matemática Discreta} % Job title
    {CEFET/RJ} % Organization
    {Rio de Janeiro, Brasil} % Location
    {Ago. 2020 - Fev. 2021} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Auxiliei o professor com tarefas gerais.}
        \item {Apoiei alunos de graduação ensinando e explicando teoria dos conjuntos, funções, grafos e outros tópicos.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Desenvolvedor Frontend} % Job title
    {Bluemoon} % Organization
    {Rio de Janeiro, Brasil} % Location
    {Jun. 2021 - Jul. 2021} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Desenvolvi diversos validadores de Frontend para dados tratados por formulários.}
        \item {Arquitetei e desenvolvi diversas páginas de formulários em CRMs corporativos usando Angular, HTML e SASS com integração com o Backend.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Desenvolvedor Fullstack} % Job title
    {Bluemoon} % Organization
    {Rio de Janeiro, Brasil} % Location
    {Jul. 2021 - Ago. 2022} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Desenvolvi um web crawler em Python.}
        \item {Gerenciei o desempenho e backups do banco de dados.}
        \item {Criei migrations e seeds para configurar o ambiente de desenvolvimento local.}
        \item {Gerenciei a configuração de CI/CD dos CRMs usando Heroku, Vercel, AWS e Docker.}
        \item {Arquitetei, desenvolvi e implementei diversos bancos de dados MySQL.}
        \item {Arquitetei, desenvolvi e implementei diversos CRONs (tarefas programadas).}
        \item {Arquitetei, desenvolvi e implementei diversos painéis (dashboards) para os CRMs corporativos.}
        \item {Arquitetei, desenvolvi e implementei diversas integrações de APIs externas no Backend e Frontend.}
        \item {Arquitetei, desenvolvi e implementei diversas novas funcionalidades no Backend usando NestJS, Knex.JS, TypeORM, Prisma e MySQL.}
        \item {Arquitetei, desenvolvi e implementei a integração do CRM com plataformas de comunicação corporativas (Slack, WhatsApp, etc.).}
      \end{cvitems}
    }

    %---------------------------------------------------------
      \cventry
        {Desenvolvedor Fullstack} % Job title
        {ONErpm} % Organization
        {São Paulo, Brasil} % Location
        {Fev. 2023 - PRESENTE} % Date(s)
        {
          \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
            \item {Dockerizei sistemas de Backend e Frontend.}
            \item {Automatizei fluxos de trabalho e processos utilizando IA.}
            \item {Refatorei e atualizei sistemas Laravel e Angular.}
            \item {Criei migrations e seeds para configurar o ambiente de desenvolvimento local.}
            \item {Otimizei consultas SQL complexas e a geração de relatórios de grande porte.}
          \end{cvitems}
        }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
